覺唔覺通常一眼就分到籃波定足波撚

籃波:輕挑 無禮貌 mk
足波:成熟 穩重 得體

結論：樓主足波撚

講中左

籃波 高
足波 矮

咁大個仲玩玩具
一睇就知弱智

利申：lego撚

美c朗都矮

lego online game泥?

無人覺

樓主好波

玩具撚好中意著背心 明明無肌肉

我打乒乓波

樓主講得好

關我咩事

大部分都好瘦 反而足波好多都大大隻

一眼分唔分到

咪小學雞樣 多數四眼

兩邊都係追住粒波玩玩具，好似d貓仔咁，有咩好嘈呢
香港人打波/踢波都係柒架啦，外國隨便一個小六校隊都可以撚到班港隊

衝出黎柒

係籃球界真係幾矮下

人地踢波架on9

藍波撚好能鍾意著拖鞋著物

籃球米9 2米幾 7到

咁矮咪認咗佢囉

想知樓主係唔係得體到唔講粗口

你弱智？兩樣都分唔到

咩大陸定韓狗野黎

除左樓主

樓主講得好！
Btw 我一眼就分到樓主係垃圾

我都分到肉唔肉酸

又係你呀陳生

on99
樓主得個頭
對腳廢架
足佢老味咩

乒乓波點睇

其實世盃呢啲時間玩具撚有咩做或者有咩感受

著鞋唔著襪大方兼老實

見過樓主真人
成熟穩重有禮貌米8靚仔

但係唔識用腳入波

足球撚: 好撚短

打籃球嗰班有好多都中意行行下街做個射籃動作
等過馬路又做 係餐廳又做 中學嗰班有d操場集隊又做
有d仲有幾誇做幾誇
好撚on9

相反踢波嗰d，起碼唔會行行下用對腳扮踢波。

藍波撚通常都好狗公 隔嚟post已經有一隻

每日都睇tbb 人地講世界盃 佢地扮聽唔到

啲籃波足波撚on唔on9我就唔知
樓主就一定係on9仔

一個人淨係可以focus 一樣運動，其他運動唔可以討論？

膠都廢事俾

樓豬整係教人點分籃波同足波撚🤔

事實證明樓主係on9
此post已完